Twitter左膠同微博小粉紅睇到好火滾！

dllm係度廿文廿武得得戚戚

左膠小粉紅真係贏到開巷

twitter隻左膠block左我仲想同佢傾下大選

串鳩侵紅字超大嗰度嬲得黎又駁唔到

事實係中共一粒子彈都唔洗搞到美國幾乎內戰

微博笑到pk